nba難題

無睇開nba
點解勇士會排包尾
發生咩事
上年唔係爭冠咩
求高手解答

比速龍打殘左

Curry 同 Klay 傷撚晒

上年總亞軍
賣走咗kd，其他主力傷哂，包括kd,curry